{"Year":[2021,2015,2018,2021,2021,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2017,2018,2021,2021,2021],"Series":["Proportion de la population couverte par au moins une prestation de protection sociale en esp\u00e8ces","Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","Proportion de personnes handicap\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiant de prestations","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","Proportion de personnes vuln\u00e9rables recevant des allocations","Proportion de la population pauvre recevant une prestation de l'aide sociale en esp\u00e8ces"],"G\u00e9ographie":[null,null,null,null,null,null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Territoires du Nord-Ouest et Nunavut","Yukon",null,null,null,null,null],"GeoCode":[null,null,null,null,null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,"60",null,null,null,null,null],"Value":[45.7,90.0,90.0,93.2,59.9,85.07,97.63,97.48,72.87,91.38,93.11,75.93,76.44,73.71,89.94,98.01,97.8,94.88,84.38,97.61,98.04,75.4,91.39,92.6,76.24,77.4,71.3,84.36,97.61,97.16,97.32,84.4,97.44,97.71,74.93,91.39,92.6,76.48,78.81,75.77,82.62,97.15,97.03,96.35,84.67,97.44,97.79,74.14,91.39,92.6,77.21,79.23,73.72,82.01,98.21,96.85,99.13,84.52,97.42,97.61,72.9,91.45,92.7,76.98,78.19,76.1,81.64,98.02,96.86,99.84,83.33,97.41,98.04,74.03,91.67,92.8,75.32,76.51,74.93,81.71,93.54,96.76,97.92,83.62,97.4,97.79,73.51,91.59,92.9,75.89,76.57,76.96,81.76,93.6,96.98,94.54,83.42,96.08,98.48,72.8,91.64,93.1,75.17,77.74,74.53,81.4,95.0,97.12,96.15,93.4,93.0,92.7,52.1,19.4]}