{"Year":[2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Outils de comptabilit\u00e9 standards":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Compte satellite du tourisme","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale","Tableaux du Syst\u00e8me de comptabilit\u00e9 \u00e9conomique et environnementale"],"Value":[6,9,8,9,9,9,9,9,8,10,8,8,6,6,6,6,6,6,7,6,7,6,6,7,6,6,6,6,0,3,2,3,2,3,2,3,2,3,2,2,0,0]}