[{"Year":2021,"Value":45.7,"Series":"Proportion de la population couverte par au moins une prestation de protection sociale en esp\u00e8ces","GeoCode":null},{"Year":2015,"Value":90.0,"Series":"Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":90.0,"Series":"Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":93.2,"Series":"Proportion d'enfants couverts par des prestations de protection sociale","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":59.9,"Series":"Proportion de personnes handicap\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiant de prestations","GeoCode":null},{"Year":2015,"Value":85.07,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2016,"Value":84.38,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":84.4,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":84.67,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2019,"Value":84.52,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2020,"Value":83.33,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":83.62,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2022,"Value":83.42,"Series":"Proportion de travailleurs couverts en cas d'accident du travail","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":93.4,"Series":"Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":93.0,"Series":"Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":92.7,"Series":"Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":52.1,"Series":"Proportion de personnes vuln\u00e9rables recevant des allocations","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":19.4,"Series":"Proportion de la population pauvre recevant une prestation de l'aide sociale en esp\u00e8ces","GeoCode":null}]