[{"Year":"2023 Q1","Value":35.9,"Series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","GeoCode":null},{"Year":"2024 Q1","Value":35.9,"Series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","GeoCode":null},{"Year":"2024 Q2","Value":36.9,"Series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","GeoCode":null},{"Year":"2024 Q3","Value":30.9,"Series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","GeoCode":null},{"Year":"2024 Q4","Value":26.0,"Series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","GeoCode":null}]