{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Percentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Age group","Sex","Length of pre-trial detention"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels","SDG_TARGET":"Target 16.3: Promote the rule of law at the national and international levels and ensure equal access to justice for all","SDG_INDICATOR":"Indicator 16.3.2: Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population","STAT_CONC_DEF":"The total number of persons held in detention who have not yet been sentenced, as a percentage of the total number of persons held in detention.","DATA_COMP":"Total prison population equals the sum of these 3 components:\n<br><br>\n(1) Provincial/territorial adults (source 1): \u2018Total actual-in count\u2019 \u2013 \u2018Other statuses, actual-in count\u2019\n<br>\n(2) Federal adults (source 3): \u2018Actual-in count\u2019\n<br>\n(3) Youth (source 2): \u2018Total actual-in count\u2019 \u2013 \u2018Sentenced open custody, actual-in count\u2019\n<br><br>\nThe Unsentenced population equals the sum of these 2 components:\n<br><br>\n(1) Provincial/territorial adults (source 1): \u2018Remand, actual-in count\u2019\n<br>\n(2) Youth (source 2): \u2018Pre-trial detention and other temporary detention, actual-in count\u2019\n<br><br>\nUnsentenced detainees as a proportion of overall prison population = Unsentenced population/Total prison population","REC_USE_LIM":"   ","PROGRESS_DETAILS":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels","SDG_TARGET__GLOBAL":"Target 16.3: Promote the rule of law at the national and international levels and ensure equal access to justice for all","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicator 16.3.2: Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population","un_designated_tier":"Tier I","un_custodian_agency":"United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistics Canada. Table 35-10-0154-01  Average counts of adults in provincial and territorial correctional programs","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510015401-eng","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Annual","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistics Canada. Table 35-10-0003-01  Average counts of young persons in provincial and territorial correctional services","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3510000301-eng","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Annual","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province or territory","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistics Canada. Table 35-10-0155-01  Average counts of offenders in federal programs, Canada and regions","source_url_3":"https://doi.org/10.25318/3510015501-eng","source_organisation_3":"Statistics Canada","source_periodicity_3":"Annual","source_geographical_coverage_3":"Canada, Geographical region of Canada","fr":{"SDG_GOAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET":"Cible 16.3 : Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.3.2 : Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement","STAT_CONC_DEF":"Le nombre total de personnes d\u00e9tenues qui n'ont pas encore \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9es, en pourcentage du nombre total de personnes d\u00e9tenues.","DATA_COMP":"La population carc\u00e9rale totale est \u00e9gale \u00e0 la somme de ces 3 composantes\u00a0:\n<br><br>\n(1) Adultes provinciaux/territoriaux (source 1) : 'Compte r\u00e9el total des d\u00e9tenus' - 'Autre statut, compte r\u00e9el'.\n<br>\n(2) Adultes f\u00e9d\u00e9raux (source 3) : 'Compte r\u00e9el des d\u00e9tenus'\n<br>\n(3) Jeunes (source 2) : 'Compte r\u00e9el total des d\u00e9tenus' - 'D\u00e9tention apr\u00e8s condamnation, garde en milieu ouvert, compte r\u00e9el'.\n<br><br>\nLa population non condamn\u00e9e est \u00e9gale \u00e0 la somme de ces deux composantes\u00a0:\n<br><br>\n(1) Adultes provinciaux/territoriaux (source 1) : D\u00e9tention provisoire, compte r\u00e9el\n<br>\n(2) Jeunes (source 2) : D\u00e9tention avant le proc\u00e8s ou autre type de d\u00e9tention temporaire, compte r\u00e9el\n<br><br>\nD\u00e9tenus non condamn\u00e9s en proportion de la population carc\u00e9rale totale = Population non condamn\u00e9e/Population carc\u00e9rale totale","REC_USE_LIM":"   ","PROGRESS_DETAILS":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 16.3 : Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.3.2 : Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Office des Nations Unies contre la drogue et le crime (ONUDC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-02.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0154-01  Comptes moyens des adultes dans les programmes correctionnels provinciaux et territoriaux","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510015401-fra","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0003-01  Comptes moyens des adolescents dans les services correctionnels provinciaux et territoriaux","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3510000301-fra","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Annual","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province ou territoire","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0155-01  Comptes moyens des contrevenants dans les programmes f\u00e9d\u00e9raux, Canada et r\u00e9gions","source_url_3":"https://doi.org/10.25318/3510015501-fra","source_organisation_3":"Statistics Canada","source_periodicity_3":"Annual","source_geographical_coverage_3":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada"},"national_metadata_updated_date":"2025-08-21","national_data_updated_date":"2025-09-23","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-02","progress_status":"deterioration"}