{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Percentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"series":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Experienced discrimination or unfair treatment in Canada"},{"series":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment","field":"Geography","value":"Canada"},{"series":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment","field":"Gender","value":"Total"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Geography","value":"Canada"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Gender","value":"Total"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination at work"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination at school"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination on the Internet"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination when interacting with the healthcare system"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination in public areas, a store, bank or restaurant"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination by or among friends or family"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination while using public transit"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","field":"Discrimination indicators","value":"Discrimination in any other situation"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Income","Gender","Age group","Visible minority","Indigenous identity","Immigrant status","Disability","Geography"],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[{"series":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment","title":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment in the past 5 years"},{"series":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment","title":"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment in the past 5 years"}],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion of population reporting having personally felt discriminated against or harassed in the previous 12 months on the basis of a ground of discrimination prohibited under international human rights law","indicator_available":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment in the past 5 years","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","series":"Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"SDG_GOAL":"Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels","SDG_TARGET":"Target 16.b: Promote and enforce non-discriminatory laws and policies for sustainable development","SDG_INDICATOR":"Indicator 16.b.1: Proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment in the past 5 years","STAT_CONC_DEF":"This indicator measures the proportion of population reporting to have experienced discrimination or unfair treatment over the past five years based on any of the following factors: <br>\n- Indigenous identity; <br>\n- Ethnicity or culture; <br>\n- Race or skin colour; <br>\n- Religion; <br>\n- Language; <br>\n- Accent; <br>\n- Physical appearance; <br>\n- Sex; <br>\n- Sexual orientation; <br>\n- Gender identity or expression; <br>\n- Age; <br>\n- Physical or mental disability; <br>\n- Any other specified reason.","DATA_COMP":"Data were readily available to report on this indicator as specified by the metadata. Please refer to the sources to access additional information on the metadata or source.","REC_USE_LIM":"This is a proxy indicator. The UN Global indicator states: \u201cProportion of population reporting having personally felt discriminated against or harassed in the previous 12 months on the basis of a ground of discrimination prohibited under international human rights law\u201d. \n<br><br>\nThe total for Canada does not include data from the territories.\n<br><br>\nThe discrimination indicators in the primary series, \"Proportion of the population reporting experiences of discrimination or unfair treatment,\" uses the total population as the denominator. The secondary series, \"Proportion of individuals within a population who reported experiencing discrimination or unfair treatment,\" calculates the indicator based on the population of individuals who report such experiences, rather than employing the total population as the denominator.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels","SDG_TARGET__GLOBAL":"Target 16.b: Promote and enforce non-discriminatory laws and policies for sustainable development","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicator 16.b.1: Proportion of population reporting having personally felt discriminated against or harassed in the previous 12 months on the basis of a ground of discrimination prohibited under international human rights law","un_designated_tier":"Tier II","un_custodian_agency":"Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights (OHCHR)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-0b-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistics Canada. Table 45-10-0100-01  Discrimination and unfair treatment by gender and province","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/4510010001-eng","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Occasional Quarterly","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistics Canada. Table 45-10-0101-01  Discrimination and unfair treatment by gender and other selected sociodemographic characteristics","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/4510010101-eng","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Occasional Quarterly","source_geographical_coverage_2":"Canada","proxy":"proxy","fr":{"SDG_GOAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET":"Cible 16.b : Promouvoir et appliquer des lois et politiques non discriminatoires pour le de\u0301veloppement durable","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.b.1 : Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur mesure la proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es en raison de l\u2019un des motifs suivants : <br>\n- identit\u00e9 autochtone; <br>\n- appartenance ethnique ou culturelle; <br>\n- race ou couleur de peau; <br>\n- religion; <br>\n- langue; <br>\n- accent; <br>\n- apparence physique; <br>\n- sexe; <br>\n- orientation sexuelle; <br>\n- identit\u00e9 ou expression de genre; <br>\n- \u00e2ge; <br>\n- incapacit\u00e9 physique ou mentale; <br>\n- toute autre raison sp\u00e9cifi\u00e9e.","DATA_COMP":"Data were readily available to report on this indicator as specified by the metadata. Please refer to the sources to access additional information on the metadata or source.","REC_USE_LIM":"Il s\u2019agit d\u2019un indicateur de substitution. L\u2019indicateur mondial des Nations Unies indique : \u00ab Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme \u00bb. \n<br><br>\nLe total pour le Canada n\u2019inclut pas les donn\u00e9es des territoires.\n<br><br>\nLes indicateurs de discrimination de la s\u00e9rie primaire, \u00ab Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste \u00bb, utilisent la population totale comme d\u00e9nominateur. La s\u00e9rie secondaire, \u00ab Proportion d\u2019individus dans une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste \u00bb, calcule l'indicateur sur la base de la population d'individus qui d\u00e9clarent de telles exp\u00e9riences, et non sur la base de la population totale comme d\u00e9nominateur.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 16.b : Promouvoir et appliquer des lois et politiques non discriminatoires pour le de\u0301veloppement durable","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.b.1 : Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Haut-Commissariat des Nations Unies aux droits de l\u2019homme (HCDH)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-0b-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 45-10-0100-01  Discrimination et traitement injuste selon le genre et la province","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle trimestrielle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/4510010001-fra","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 45-10-0101-01  Discrimination et traitement injuste selon le genre et certaines autres caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_periodicity_2":"Occasionnelle trimestrielle","source_geographical_coverage_2":"Canada","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/4510010101-fra","proxy":"proxy"},"national_metadata_updated_date":"2025-04-02","national_data_updated_date":"2025-06-10","target_number":"16.b","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01","graph_title":"Proportion of population reporting having personally felt discriminated against or harassed in the previous 12 months on the basis of a ground of discrimination prohibited under international human rights law"}