{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Percentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"Status","value":"Sub-total, not in employment, education or training (NEET)"},{"field":"Geography","value":"Canada"},{"field":"Sex","value":"Both sexes"},{"field":"Age group","value":"15 to 24 years"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Sex","Age group"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2020}],"progress_status":"moderate_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Goal 8: Promote sustained, inclusive and sustainable economic growth, full and productive employment and decent work for all </p>","SDG_TARGET":"<p>Target 8.6: By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicator 8.6.1: Proportion of youth (aged 15-24 years) not in education, employment or training </p>","STAT_CONC_DEF":"This indicator conveys the proportion of youth (aged 15-24 years) not in education, employment or training (also known as \"the youth NEET rate\").","DATA_COMP":"Data were readily available to report on this indicator as specified by the metadata. Please refer to the sources to access additional information on the metadata or source.","REC_USE_LIM":"Not in employment, education or training (NEET) rates for the provinces are the average rate of the first three months of the calendar year (first quarter), which excludes summer employment. For the territories, the average is calculated over 8 months (September to April) as the survey sample and data collection differs meaningfully from those of the provinces.","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Goal 8: Promote sustained, inclusive and sustainable economic growth, full and productive employment and decent work for all </p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Target 8.6: By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicator 8.6.1: Proportion of youth (aged 15-24 years) not in education, employment or training </p>","un_designated_tier":"Tier I","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistics Canada. Table  37-10-0196-01  Percentage of 15-to 29-year-olds in education and not in education by labour force status, highest level of education attained, age group and sex","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-eng","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Occasional","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","fr":{"SDG_GOAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et un travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur refl\u00e8te la proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) qui ne sont ni \u00e9tudiants, ni employ\u00e9s, ni stagiaires (\u00e9galement connu sous le nom de \u00ab\u00a0taux de jeunes NEET\u00a0\u00bb).","DATA_COMP":"Data were readily available to report on this indicator as specified by the metadata. Please refer to the sources to access additional information on the metadata or source.","REC_USE_LIM":"Les taux de personnes qui sont ni \u00e9tudiants, ni employ\u00e9s, ni stagiaires (NEET) pour les provinces correspondent au taux moyen des trois premiers mois de l'ann\u00e9e civile (premier trimestre), qui exclut les emplois d'\u00e9t\u00e9. Pour les territoires, la moyenne est calcul\u00e9e sur 8 mois (septembre \u00e0 avril) puisque l'\u00e9chantillon de l'enqu\u00eate et la collecte des donn\u00e9es diff\u00e8rent significativement de ceux des provinces.","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et un travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation internationale du Travail","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 37-10-0196-01  Pourcentage de la population \u00e2g\u00e9e de 15 \u00e0 29 ans aux \u00e9tudes et pas aux \u00e9tudes selon la situation dans la population active, le niveau de formation le plus \u00e9lev\u00e9 atteint, le groupe d'\u00e2ge et le sexe","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-fra"},"national_metadata_updated_date":"2024-10-29","national_data_updated_date":"2025-04-09","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}