{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population be\u0301ne\u0301ficiant de socles ou syste\u0300mes de protection sociale, par sexe et par groupe de population (enfants, cho\u0302meurs, personnes a\u0302ge\u0301es, personnes handicape\u0301es, femmes enceintes et nouveau-ne\u0301s, victimes d\u2019un accident du travail, pauvres et personnes vulne\u0301rables)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population be\u0301ne\u0301ficiant de socles ou syste\u0300mes de protection sociale, par sexe et par groupe de population (enfants, cho\u0302meurs, personnes a\u0302ge\u0301es, personnes handicape\u0301es, femmes enceintes et nouveau-ne\u0301s, victimes d\u2019un accident du travail, pauvres et personnes vulne\u0301rables)","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 1. E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 1.3 : Mettre en \u0153uvre des syst\u00e8mes et des mesures de protection sociale appropri\u00e9s au niveau national pour tous, y compris des seuils, et atteindre d'ici 2030 une couverture substantielle des pauvres et des personnes vuln\u00e9rables.</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 1.3.1 : Pourcentage de la population couverte par des seuils/syst\u00e8mes de protection sociale ventil\u00e9s par sexe, et en distinguant les enfants, les ch\u00f4meurs, les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es, les femmes enceintes/nouveau-n\u00e9s, les victimes d\u2019accidents du travail, les pauvres et les vuln\u00e9rables</p>","STAT_CONC_DEF":"L'indicateur refl\u00e8te la proportion de personnes effectivement couvertes par un syst\u00e8me de protection sociale, y compris les seuils de protection sociale. Il refl\u00e8te \u00e9galement les principales composantes de la protection sociale : allocations familiales et de maternit\u00e9, soutien aux personnes sans emploi, aux personnes handicap\u00e9es, aux victimes d'accidents du travail et aux personnes \u00e2g\u00e9es.","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 1. E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 1.3 : Mettre en \u0153uvre des syst\u00e8mes et des mesures de protection sociale appropri\u00e9s au niveau national pour tous, y compris des seuils, et atteindre d'ici 2030 une couverture substantielle des pauvres et des personnes vuln\u00e9rables.</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 1.3.1 : Pourcentage de la population couverte par des seuils/syst\u00e8mes de protection sociale ventil\u00e9s par sexe, et en distinguant les enfants, les ch\u00f4meurs, les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es, les femmes enceintes/nouveau-n\u00e9s, les victimes d\u2019accidents du travail, les pauvres et les vuln\u00e9rables</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Organisation internationale du Travail (OIT), La Banque mondiale","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/?Text=&Goal=1&Target=1.3","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 894 KB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-18","national_metadata_update_url_text":"2021-11-18: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdg-data-canada-odd-donnees/sdg-data-donnees-odd/commit/57ee70630c02b210e0580f6cc73fea372ae4a7af","indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"}