{"computation_units":"Pourcentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"Series","value":"Acc\u00e8s aux services d\u2019eau potable de base"},{"field":"Services de base","value":"Proportion de la population utilisant les services d\u2019eau potable de base"},{"field":"Series","value":"Acc\u00e8s aux services d\u2019assainissement de base"},{"field":"Services de base","value":"Proportion de la population utilisant les services d\u2019assainissement de base"},{"field":"Series","value":"Acc\u00e8s \u00e0 des carburants et technologies propres"},{"field":"Services de base","value":"Proportion de la population ayant acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9"},{"field":"Series","value":"Acc\u00e8s \u00e0 la mobilit\u00e9 de base"},{"field":"Services de base","value":"Proportion de la population situ\u00e9e dans un rayon de 500 m\u00e8tres d\u2019un arr\u00eat de transport en commun"},{"field":"Series","value":"Access to basic education"},{"field":"Services de base","value":"Proportion d\u2019enfants et de jeunes \u00e0 la fin du premier cycle du secondaire atteignant au moins un niveau minimal de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques"},{"field":"Series","value":"Acc\u00e8s aux services d\u2019information de base"},{"field":"Services de base","value":"Proportion de la population couverte par l\u2019acc\u00e8s haute vitesse \u00e9volu\u00e9 par paquets (HSPA+)"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population vivant dans des me\u0301nages ayant acce\u0300s aux services de base","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population vivant dans des me\u0301nages ayant acce\u0300s aux services de base","indicator_number":"1.4.1","national_geographical_coverage":" ","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 1.4 : D'ici \u00e0 2030, faire en sorte que tous les hommes et les femmes, en particulier les pauvres et les personnes vuln\u00e9rables, aient les m\u00eames droits aux ressources \u00e9conomiques et qu'ils aient acc\u00e8s aux services de base, \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 fonci\u00e8re, au contr\u00f4le des terres et \u00e0 d'autres formes de propri\u00e9t\u00e9, \u00e0 l'h\u00e9ritage, aux ressources naturelles et \u00e0 des nouvelles technologies et des services financiers adapt\u00e9s \u00e0 leurs besoins, y compris la microfinance</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 1.4.1 : Proportion de la population vivant dans des m\u00e9nages ayant acc\u00e8s aux services de base </p>","STAT_CONC_DEF":"<p>Les services de base d\u00e9signent les syst\u00e8mes fournissant les services publics qui r\u00e9pondent aux besoins fondamentaux humains, notamment l'eau potable, les services sanitaires, l'hygi\u00e8ne, l'\u00e9nergie, la mobilit\u00e9, la collecte des d\u00e9chets, les soins de sant\u00e9, l'\u00e9ducation et les technologies de l'information.</p>\n<p>L'acc\u00e8s aux services de base signifie qu'un service suffisant et abordable soit disponible de mani\u00e8re fiable avec une qualit\u00e9 ad\u00e9quate.</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 1.4 : D'ici \u00e0 2030, faire en sorte que tous les hommes et les femmes, en particulier les pauvres et les personnes vuln\u00e9rables, aient les m\u00eames droits aux ressources \u00e9conomiques et qu'ils aient acc\u00e8s aux services de base, \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 fonci\u00e8re, au contr\u00f4le des terres et \u00e0 d'autres formes de propri\u00e9t\u00e9, \u00e0 l'h\u00e9ritage, aux ressources naturelles et \u00e0 des nouvelles technologies et des services financiers adapt\u00e9s \u00e0 leurs besoins, y compris la microfinance</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 1.4.1 : Proportion de la population vivant dans des m\u00e9nages ayant acc\u00e8s aux services de base </p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"ONU-Habitat","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-04-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Trends in drinking water and sanitation service levels, 2000-2022","source_url_1":"https://washdata.org/","source_organisation_1":"Joint Monitoring Programme for Water Supply, Sanitation and Hygiene (JMP)","source_periodicity_1":"Annuelle","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada","source_url_2":"https://www.statcan.gc.ca/fr/debut","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_geographical_coverage_2":"Canada","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistique Canada. Indice d'acc\u00e8s rural par g\u00e9ographie.\n","source_url_3":"https://www150.statcan.gc.ca/t1/tbl1/fr/cv.action?pid=2310031001&request_locale=fr","source_organisation_3":"Statistique Canada","source_periodicity_3":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_3":"Canada, Province ou territoire, Subdivision de recensement","source_active_4":true,"source_url_text_4":"Statistique Canada. Tableau 23-10-0311-01  Acc\u00e8s pratique au transport en commun par g\u00e9ographie, genre, \u00e2ge, revenu apr\u00e8s imp\u00f4t","source_organisation_4":"Statistique Canada","source_periodicity_4":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_4":"Canada, Province ou territoire, Subdivision de recensement, R\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de recensement, Agglom\u00e9ration de recensement, Partie de r\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de recensement","source_url_4":"https://www150.statcan.gc.ca/t1/tbl1/fr/tv.action?pid=2310031101&request_locale=fr","source_active_5":true,"source_url_text_5":"TEIMS 2019: R\u00e9sultats canadiens de l'\u00e9tude Tendances de l'enqu\u00eate internationale sur les math\u00e9matiques et les sciences\n","source_url_5":"https://cmec.ca/docs/TIMSS/TIMSS2019_Highlights_FR.pdf","source_organisation_5":"Conseil des ministres de l\u2019\u00c9ducation (Canada)","source_periodicity_5":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_5":"Canada, Province ou territoire","source_active_6":true,"source_url_text_6":"IRLS/ePIRLS 2016 Le contexte au Canada: R\u00e9sultats canadiens du Programme international de recherche en lecture scolaire\n","source_url_6":"https://cmec.ca/Publications/Lists/Publications/Attachments/385/PIRLS2016-Report-FR.pdf","source_organisation_6":"Conseil des ministres de l\u2019\u00c9ducation (Canada)","source_periodicity_6":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_6":"Canada, Province ou territoire","source_active_7":true,"source_url_text_7":"\u00c0 la hauteur : R\u00e9sultats canadiens de l'\u00e9tude PISA 2018 de l'OCDE\n","source_url_7":"https://www.cmec.ca/Publications/Lists/Publications/Attachments/396/PISA2018_PublicReport_FR.pdf","source_organisation_7":"Conseil des ministres de l\u2019\u00c9ducation (Canada)","source_periodicity_7":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_7":"Canada, Province ou territoire","source_active_8":true,"source_url_text_8":"Rapport de surveillance des communications 2020","source_url_8":"https://crtc.gc.ca/fra/publications/reports/policymonitoring/2020/index.htm","source_organisation_8":"Conseil de la radiodiffusion et des t\u00e9l\u00e9communications canadiennes","source_geographical_coverage_8":"Canada","source_active_9":true,"source_url_text_9":"Acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 (% de la population) - Canada\n","source_url_9":"https://donnees.banquemondiale.org/indicateur/EG.ELC.ACCS.ZS?end=2020&locations=CA&name_desc=false&start=2015","source_organisation_9":"La Banque Mondiale","source_periodicity_9":"Annuelle","source_geographical_coverage_9":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-09-20","national_data_updated_date":"2023-09-19","target_number":"1.4","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-04-01"}