{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Victimes de discrimination ou de traitement injuste par d\u2019autres personnes au Canada"},{"series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","field":"G\u00e9ographie","value":"Canada"},{"series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","field":"Genre","value":"Total"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"G\u00e9ographie","value":"Canada"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Genre","value":"Total"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination au travail"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination \u00e0 l'\u00e9cole"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination sur Internet"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination dans les rapports avec le syst\u00e8me de soins de sant\u00e9"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination dans des endroits publics, un magasin, une banque ou un restaurant"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination aux mains de membres de la famille ou d\u2019amis"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination en utilisant le transport en commun"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","field":"Indicateurs de discrimination","value":"Discrimination dans toute autre situation"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Income","Genre","Groupe d'\u00e2ge","Minorit\u00e9 visible","Identit\u00e9 autochtone","Status d'immigrant","Incapacit\u00e9","G\u00e9ographie"],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[{"series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste","title":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es"},{"series":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste","title":"Proportion d'individus au sein d'une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es"}],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","indicator_available":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target":0.1,"series":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"proxy":"proxy","SDG_GOAL":"Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre","SDG_TARGET":"Cible 10.3 : Assurer l\u2019e\u0301galite\u0301 des chances et re\u0301duire l\u2019ine\u0301galite\u0301 des re\u0301sultats, notamment en e\u0301liminant les lois, politiques et pratiques discriminatoires et en encourageant l\u2019adoption de lois, politiques et mesures ade\u0301quates en la matie\u0300re","SDG_INDICATOR":"Indicateur 10.3.1 : Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur mesure la proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es en raison de l\u2019un des motifs suivants : <br>\n- identit\u00e9 autochtone; <br>\n- appartenance ethnique ou culturelle; <br>\n- race ou couleur de peau; <br>\n- religion; <br>\n- langue; <br>\n- accent; <br>\n- apparence physique; <br>\n- sexe; <br>\n- orientation sexuelle; <br>\n- identit\u00e9 ou expression de genre; <br>\n- \u00e2ge; <br>\n- incapacit\u00e9 physique ou mentale; <br>\n- toute autre raison sp\u00e9cifi\u00e9e.","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"Il s\u2019agit d\u2019un indicateur de substitution. L\u2019indicateur mondial des Nations Unies indique\u00a0: \u00ab\u00a0Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme\u00a0\u00bb. \n<br><br>\nLe total pour le Canada n\u2019inclut pas les donn\u00e9es des territoires.\n<br><br>\nLes indicateurs de discrimination de la s\u00e9rie primaire, \u00ab\u00a0Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste\u00a0\u00bb, utilisent la population totale comme d\u00e9nominateur. La s\u00e9rie secondaire, \u00ab\u00a0Proportion d\u2019individus dans une population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victimes de discrimination ou de traitement injuste\u00a0\u00bb, calcule l'indicateur sur la base de la population d'individus qui d\u00e9clarent de telles exp\u00e9riences, et non sur la base de la population totale comme d\u00e9nominateur.","PROGRESS_DETAILS":"L'\u00e9tat du progr\u00e8s est bas\u00e9 uniquement sur la s\u00e9rie principale\u00a0: \u00ab\u00a0Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es\u00a0\u00bb. De plus, l'\u00e9tat du progr\u00e8s est d\u00e9termin\u00e9 en utilisant seulement les donn\u00e9es du premier trimestre, d\u00e9not\u00e9 Q1, car le progr\u00e8s est \u00e9valu\u00e9 sur une base annuelle. Les donn\u00e9es des autres trimestres ne sont pas consid\u00e9r\u00e9es dans l'\u00e9valuation du progr\u00e8s pour cet indicateur.\n<br><br>\nL'\u00e9tat du progr\u00e8s pour cet indicateur est mesur\u00e9 par rapport \u00e0 une cible de 0,1\u00a0%. Ce choix de cible refl\u00e8te l'ampleur et la pr\u00e9cision des donn\u00e9es, en reconnaissant que la m\u00e9thodologie de mesure de progr\u00e8s ne permet pas une cible exactement \u00e9gale \u00e0 z\u00e9ro. Pour plus d'information, veuillez consulter la documentation de la m\u00e9thodologie de mesure de progr\u00e8s.","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 10.3 : Assurer l\u2019e\u0301galite\u0301 des chances et re\u0301duire l\u2019ine\u0301galite\u0301 des re\u0301sultats, notamment en e\u0301liminant les lois, politiques et pratiques discriminatoires et en encourageant l\u2019adoption de lois, politiques et mesures ade\u0301quates en la matie\u0300re","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 10.3.1 : Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Haut-Commissariat des Nations Unies aux droits de l\u2019homme (HCDH)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 45-10-0100-01  Discrimination et traitement injuste selon le genre et la province","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/4510010001-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle trimestrielle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 45-10-0101-01  Discrimination et traitement injuste selon le genre et certaines autres caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/4510010101-fra","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_periodicity_2":"Occasionnelle trimestrielle","source_geographical_coverage_2":"Canada","national_metadata_updated_date":"2025-08-22","national_data_updated_date":"2025-08-11","target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-03-01","graph_title":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","progress_status":"not_available"}