{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"success","data_notice_heading":"En recherche de sources de donn\u00e9es","data_notice_text":"Statistique Canada n'a pas encore trouv\u00e9 de sources de donn\u00e9es appropri\u00e9es pour rendre compte de cet indicateur.<br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:statcan.sdg-odd.statcan@statcan.gc.ca\">communiquer avec nous</a> pour nous faire part de vos suggestions.","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"Objectif 12 : \u00c9tablir des modes de consommation et de production durables","SDG_TARGET":"Cible 12.8 : D\u2019ici a\u0300 2030, faire en sorte que toutes les personnes, partout dans le monde, aient les informations et connaissances ne\u0301cessaires au de\u0301veloppement durable et a\u0300 un style de vie en harmonie avec la nature","SDG_INDICATOR":"Indicateur 12.8.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","STAT_CONC_DEF":"Les indicateurs 4.7.1/12.8.1/13.3.1 mesurent \u00e0 quel point les pays int\u00e8grent l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale et l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable dans leurs syst\u00e8mes d\u2019\u00e9ducation. Il s\u2019agit d\u2019un indicateur des caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rents aspects des syst\u00e8mes d\u2019\u00e9ducation : politiques \u00e9ducatives, programmes d\u2019\u00e9tudes, formation des enseignants et \u00e9valuation des \u00e9l\u00e8ves comme rapport\u00e9s par les repr\u00e9sentants de gouvernement, id\u00e9alement apr\u00e8s consultation d\u2019autres minist\u00e8res, d\u2019instituts nationaux des droits de l\u2019homme, du secteur de l\u2019\u00e9ducation et d\u2019organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il mesure ce que les gouvernements ont l\u2019intention de faire et non ce qui est mis en \u0153uvre dans la pratique dans les \u00e9coles et les salles de classe.","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 12 : \u00c9tablir des modes de consommation et de production durables","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 12.8 : D\u2019ici a\u0300 2030, faire en sorte que toutes les personnes, partout dans le monde, aient les informations et connaissances ne\u0301cessaires au de\u0301veloppement durable et a\u0300 un style de vie en harmonie avec la nature","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 12.8.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Institut de statistique de l'UNESCO (ISU)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-12-08-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2025-01-21","target_number":"12.8","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"}