{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"","graph_titles":[{"series":"a) Politiques nationales d\u2019e\u0301ducation","title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation"},{"series":"b) Programmes d\u2019enseignement","title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans les programmes d\u2019enseignement"},{"series":"c) Formation des enseignants","title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans la formation des enseignants"},{"series":"d) \u00c9valuation des e\u0301tudiants","title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants"}],"graph_type":"bar","indicator_name":"Degr\u00e9 d\u2019int\u00e9gration de i) l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale et ii) l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019\u00e9ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019\u00e9valuation des \u00e9tudiants","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","progress_calculation_options":[{"direction":"positive","target":100}],"sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Objectif 13 : Prendre d\u2019urgence des mesures pour lutter contre les changements climatiques et leurs re\u0301percussions","SDG_TARGET":"Cible 13.3 : Ame\u0301liorer l\u2019e\u0301ducation, la sensibilisation et les capacite\u0301s individuelles et institutionnelles en ce qui concerne l\u2019adaptation aux changements climatiques, l\u2019atte\u0301nuation de leurs effets et la re\u0301duction de leur impact et les syste\u0300mes d\u2019alerte rapide","SDG_INDICATOR":"Indicateur 13.3.1 : Degr\u00e9 d\u2019int\u00e9gration de i) l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale et ii) l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019\u00e9ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019\u00e9valuation des \u00e9tudiants","STAT_CONC_DEF":"Les indicateurs 4.7.1, 12.8.1 et 13.3.1 mesurent \u00e0 quel point les pays int\u00e8grent l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale (ECM) et l\u2019\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement durable (EDD) dans leurs syst\u00e8mes \u00e9ducatifs. Il s\u2019agit d\u2019un indicateur des caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rents aspects des syst\u00e8mes d\u2019\u00e9ducation : politiques \u00e9ducatives, programmes d\u2019\u00e9tudes, formation des enseignants et \u00e9valuation des \u00e9l\u00e8ves comme rapport\u00e9s par les repr\u00e9sentants du gouvernement, id\u00e9alement apr\u00e8s consultation d\u2019autres minist\u00e8res, d\u2019instituts nationaux des droits de l\u2019homme, du secteur de l\u2019\u00e9ducation et d\u2019organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Il mesure ce que les gouvernements ont l\u2019intention de faire et non ce qui est mis en \u0153uvre dans la pratique dans les \u00e9coles et les salles de classe.\n<br><br>\nPour chacun des quatre \u00e9l\u00e9ments constitutifs de l'indicateur (politiques, programmes d\u2019enseignement, formation des enseignants et \u00e9valuation des e\u0301tudiants), plusieurs crit\u00e8res sont \u00e9valu\u00e9s, puis combin\u00e9s afin d'obtenir une note unique comprise entre z\u00e9ro et un pour chaque \u00e9l\u00e9ment.","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 13 : Prendre d\u2019urgence des mesures pour lutter contre les changements climatiques et leurs re\u0301percussions","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 13.3 : Ame\u0301liorer l\u2019e\u0301ducation, la sensibilisation et les capacite\u0301s individuelles et institutionnelles en ce qui concerne l\u2019adaptation aux changements climatiques, l\u2019atte\u0301nuation de leurs effets et la re\u0301duction de leur impact et les syste\u0300mes d\u2019alerte rapide","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 13.3.1 : Degr\u00e9 d\u2019int\u00e9gration de i) l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale et ii) l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019\u00e9ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019\u00e9valuation des \u00e9tudiants","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Institut de statistique de l'UNESCO (ISU)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-13-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Navigateur de donn\u00e9es de l'Institut de statistique de l'UNESCO (en anglais seulement)","source_url_1":"https://databrowser.uis.unesco.org/view#Paths=&geoMode=countries&geoUnits=CAN&timeMode=range&view=table&chartMode=multiple&chartHighlightSeries=&chartHighlightEnabled=true&indicatorPaths=UIS-SDG4Monitoring%3A0%3AGCS.NATLEDUPOL%2CUIS-SDG4Monitoring%3A0%3AGCS.CURRICULA%2CUIS-SDG4Monitoring%3A0%3AGCS.TEACHEDU%2CUIS-SDG4Monitoring%3A0%3AGCS.STUDENTASSESSMENT&tableIndicatorId=GCS.STUDENTASSESSMENT","source_organisation_1":"Institut de statistique de l'UNESCO","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2025-08-12","national_data_updated_date":"2025-08-12","target_number":"13.3","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"}