{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progre\u0300s vers la gestion durable des fore\u0302ts","graph_titles":[{"series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","title":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","title":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","title":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","title":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante\n","title":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante\n"}],"graph_type":"line","indicator_name":"Progre\u0300s vers la gestion durable des fore\u0302ts","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive","target_year":2020}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 15 : Pr\u00e9server et restaurer les \u00e9cosyst\u00e8mes terrestres, en\n  veillant \u00e0 les exploiter de fa\u00e7on durable, g\u00e9rer durablement les for\u00eats, lutter\n  contre la d\u00e9sertification, enrayer et inverser le processus de d\u00e9gradation des terres\n  et\u00a0mettre fin \u00e0 l\u2019appauvrissement de la biodiversit\u00e9</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 15.2 : D\u2019ici \u00e0 2020, promouvoir la gestion durable de tous les\n  types de for\u00eat, mettre un terme \u00e0 la d\u00e9forestation, restaurer les for\u00eats d\u00e9grad\u00e9es\n  et accro\u00eetre nettement le boisement et le reboisement au niveau mondial</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 15.2.1 : Progr\u00e8s vers la gestion durable des for\u00eats</p>","STAT_CONC_DEF":"L\u2019indicateur se compose de cinq sous-indicateurs qui mesurent les progr\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s dans toutes les dimensions de l\u2019am\u00e9nagement durable des for\u00eats. Les valeurs environnementales des for\u00eats comprennent trois sous-indicateurs ax\u00e9s sur l\u2019\u00e9largissement de la superficie foresti\u00e8re, la biomasse dans la superficie foresti\u00e8re et la protection et le maintien de la diversit\u00e9 biologique, ainsi que des ressources naturelles et culturelles associ\u00e9es. Les valeurs sociales et \u00e9conomiques des for\u00eats sont concili\u00e9es avec les valeurs environnementales par des plans d\u2019am\u00e9nagement durable. Le sous-indicateur fournit une pr\u00e9cision suppl\u00e9mentaire pour l\u2019am\u00e9nagement des superficies foresti\u00e8res, en \u00e9valuant les superficies dont la conformit\u00e9 \u00e0 un ensemble de normes nationales ou internationales est v\u00e9rifi\u00e9e de mani\u00e8re ind\u00e9pendante.\n<br><br>\nLes sous-indicateurs sont : <br>\n1. Taux de changement net annuel de la superficie foresti\u00e8re <br>\n2. Stock de biomasses a\u00e9riennes dans la for\u00eat <br>\n3. Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des zones prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies <br>\n4. Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l'objet d\u2019un plan d\u2019am\u00e9nagement forestier \u00e0 long terme <br>\n5. Superficie foresti\u00e8re soumise \u00e0 un syst\u00e8me de certification d\u2019am\u00e9nagement forestier v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante\n","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"La superficie foresti\u00e8re couverte par un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante est mesur\u00e9e en millions d'hectares et non en milliers comme indiqu\u00e9 dans les m\u00e9tadonn\u00e9es.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 15 : Pr\u00e9server et restaurer les \u00e9cosyst\u00e8mes terrestres, en\n  veillant \u00e0 les exploiter de fa\u00e7on durable, g\u00e9rer durablement les for\u00eats, lutter\n  contre la d\u00e9sertification, enrayer et inverser le processus de d\u00e9gradation des terres\n  et\u00a0mettre fin \u00e0 l\u2019appauvrissement de la biodiversit\u00e9</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 15.2 : D\u2019ici \u00e0 2020, promouvoir la gestion durable de tous les\n  types de for\u00eat, mettre un terme \u00e0 la d\u00e9forestation, restaurer les for\u00eats d\u00e9grad\u00e9es\n  et accro\u00eetre nettement le boisement et le reboisement au niveau mondial</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 15.2.1 : Progr\u00e8s vers la gestion durable des for\u00eats</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation des Nations Unies pour l\u2019alimentation et l\u2019agriculture (FAO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-15-02-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"\u00c9valuation des ressources foresti\u00e8res mondiales 2020 (PDF) (anglais seulement)","source_url_1":"http://www.fao.org/3/ca9983en/ca9983en.pdf","source_organisation_1":"Organisation des Nations Unies pour l'alimentation et l'agriculture","source_periodicity_1":"Tous les 2 ans","source_geographical_coverage_1":"Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Certification Canada - Statistiques canadiennes","source_url_2":"http://certificationcanada.org/fr/statistiques/statistiques-canadiennes/","source_organisation_2":"L\u2019Association des produits forestiers du Canada","source_periodicity_2":"Annuelle","source_geographical_coverage_2":"Canada","national_metadata_updated_date":"2024-12-18","national_data_updated_date":"2024-12-18","target_number":"15.2","goal_number":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"}