{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"Minorit\u00e9 visible","value":"Population totale"},{"field":"Caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","value":"Total, 15 ans et plus"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion des Canadiens ayant d\u00e9clar\u00e9 se sentir en s\u00e9curit\u00e9 lorsqu\u2019ils marchent seuls dans leur voisinage quand il fait noir","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Nombre de personnes conside\u0301rant qu\u2019il n\u2019y a pas de danger a\u0300 se de\u0301placer seules a\u0300 pied dans leur zone de re\u0301sidence, en proportion de la population totale","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"progress_status":"negligible_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET":"Cible 16.1 : R\u00e9duire nettement, partout dans le monde, toutes les formes de violence et les taux de mortalit\u00e9 qui y sont associ\u00e9s","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.1.4 : Nombre de personnes conside\u0301rant qu\u2019il n\u2019y a pas de danger a\u0300 se de\u0301placer seules a\u0300 pied dans leur zone de re\u0301sidence, en proportion de la population totale","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 la proportion de la population adulte qui se sent en s\u00e9curit\u00e9 lorsqu'elle se prom\u00e8ne seule dans son quartier la nuit.","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour rapporter pour cet indicateur comme sp\u00e9cifi\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des informations suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"Les enqu\u00eates de victimisation (en tant qu\u2019enqu\u00eates sp\u00e9cifiques ou modules d\u2019enqu\u00eates sur les m\u00e9nages) sont g\u00e9n\u00e9ralement limit\u00e9es \u00e0 la population g\u00e9n\u00e9rale vivant dans des m\u00e9nages d\u2019au moins un certain \u00e2ge (g\u00e9n\u00e9ralement 15 ou 18 ans), bien qu\u2019une limite d\u2019\u00e2ge sup\u00e9rieure soit parfois appliqu\u00e9e (g\u00e9n\u00e9ralement 65, 70 ou 75 ans).\n<br><br>\nLa formulation de la question utilis\u00e9e pour mesurer la peur de la criminalit\u00e9 (\"Dans quelle mesure vous sentez-vous en s\u00e9curit\u00e9 lorsque vous marchez seul(e) dans votre quartier apr\u00e8s la tomb\u00e9e de la nuit ? Tout d'abord, la question suppose que les r\u00e9pondants font ce qui suit : (1) sortent, (2) sortent seuls, (3) sortent dans leur quartier, et (4) sortent apr\u00e8s la tomb\u00e9e de la nuit. Pour de nombreux r\u00e9pondants, les raisons pour lesquelles ils ne sortent pas seuls dans leur quartier apr\u00e8s la tomb\u00e9e de la nuit peuvent n'avoir que peu ou pas de rapport avec la criminalit\u00e9 et davantage avec des questions personnelles et circonstancielles, telles que le manque de mobilit\u00e9, les obligations de garde d'enfants ou l'utilisation d'une voiture qui leur permet de se d\u00e9placer plus loin. Deuxi\u00e8mement, la question ne d\u00e9finit pas le sens du terme \u00ab\u00a0quartier\u00a0\u00bb, qui peut avoir une signification diff\u00e9rente selon les personnes interrog\u00e9es, m\u00eame si elles vivent dans la m\u00eame rue. Troisi\u00e8mement, la question ne fait pas explicitement r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la \u00ab\u00a0criminalit\u00e9\u00a0\u00bb, mais celle-ci est implicite dans la question. Il peut y avoir d'autres raisons non li\u00e9es \u00e0 la criminalit\u00e9 (par exemple les animaux sauvages, la circulation, etc.) pour lesquelles les r\u00e9pondants ne se sentent pas en s\u00e9curit\u00e9 lorsqu'ils se prom\u00e8nent dans leur quartier apr\u00e8s la tomb\u00e9e de la nuit.\n<br><br>\n\u00ab\u00a0Population totale\u00a0\u00bb comprend la population \u00e2g\u00e9e de 15 ans et plus. L'expression \u00ab\u00a0minorit\u00e9 visible\u00a0\u00bb fait r\u00e9f\u00e9rence au fait qu'une personne appartient ou non \u00e0 une minorit\u00e9 visible, selon la d\u00e9finition de la loi sur l'\u00e9quit\u00e9 en mati\u00e8re d'emploi. La loi sur l'\u00e9quit\u00e9 en mati\u00e8re d'emploi d\u00e9finit les minorit\u00e9s visibles comme \u00ab\u00a0les personnes, autres que les Autochtones, qui ne sont pas de race blanche ou qui n'ont pas la peau blanche\u00a0\u00bb. La population des minorit\u00e9s visibles se compose principalement des groupes suivants\u00a0: Asiatiques du Sud, Chinois, Noirs, Philippins, Arabes, Latino-Am\u00e9ricains, Asiatiques du Sud-Est, Asiatiques de l'Ouest, Cor\u00e9ens et Japonais. Les donn\u00e9es relatives aux cat\u00e9gories \u00ab\u00a0Asiatique occidental\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Cor\u00e9en\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Japonais\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Minorit\u00e9 visible\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Non inclus ailleurs\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Minorit\u00e9s visibles multiples\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Non indiqu\u00e9\u00a0\u00bb sont incluses dans le \u00ab\u00a0Total de la population des minorit\u00e9s visibles\u00a0\u00bb.","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 16.1 : R\u00e9duire nettement, partout dans le monde, toutes les formes de violence et les taux de mortalit\u00e9 qui y sont associ\u00e9s","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.1.4 : Nombre de personnes conside\u0301rant qu\u2019il n\u2019y a pas de danger a\u0300 se de\u0301placer seules a\u0300 pied dans leur zone de re\u0301sidence, en proportion de la population totale","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Office des Nations Unies contre la drogue et le crime (ONUDC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-01-04.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 43-10-0058-01  Satisfaction \u00e0 l\u2019\u00e9gard du sentiment d\u2019appartenance \u00e0 la communaut\u00e9 et du quartier, sentiment de s\u00e9curit\u00e9 et difficult\u00e9s \u00e9conomiques, selon la minorit\u00e9 visible et certaines caract\u00e9ristiques","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/4310005801-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2024-12-11","national_data_updated_date":"2024-12-10","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"}