{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"G\u00e9ographie","value":"Canada"},{"field":"Type de violence physique ou sexuelle subie durant l'enfance","value":"Violence physique ou sexuelle"},{"field":"Genre","value":"Total, genre"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population \u00e2g\u00e9e de 15 et plus ayant subi des agressions physiques ou sexuelles avant l'\u00e2ge de 15 ans","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proportion des enfants a\u0302ge\u0301s de 1 a\u0300 17 ans ayant subi des cha\u0302timents corporels ou des agressions psychologiques inflige\u0301s par une personne s\u2019occupant d\u2019eux au cours du mois pre\u0301ce\u0301dent","indicator_available":"Proportion de la population \u00e2g\u00e9e de 15 et plus ayant subi des agressions physiques ou sexuelles avant l'\u00e2ge de 15 ans","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"Cet indicateur s\u2019aligne sur les cadres suivants\u00a0: Qualit\u00e9 de vie, <a href=\"https://www160.statcan.gc.ca/good-governance-saine-gouvernance/childhood-maltreatment-mauvais-traitements-enfance-fra.htm\"><em>Mauvais traitements inflig\u00e9s pendant l'enfance</em></a>.\n","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"proxy":"proxy","SDG_GOAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019ave\u0300nement de socie\u0301te\u0301s pacifiques et inclusives aux fins du de\u0301veloppement durable, assurer l\u2019acce\u0300s de tous a\u0300 la justice et mettre en place, a\u0300 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes a\u0300 tous","SDG_TARGET":"Cible 16.2 : Mettre un terme a\u0300 la maltraitance, a\u0300 l\u2019exploitation et a\u0300 la traite, et a\u0300 toutes les formes de violence et de torture dont sont victimes les enfants","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.2.1 : Proportion de la population \u00e2g\u00e9e de 15 et plus ayant subi des agressions physiques ou sexuelles avant l'\u00e2ge de 15 ans","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur mesure la proportion de la population \u00e2g\u00e9e de 15 ans et plus qui a subi des violences physiques ou sexuelles avant l'\u00e2ge de 15 ans.","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"Il s'agit d'un indicateur de subsitution. L'indicateur global des Nations Unies indiquent: \u00ab\u00a0Proportion des enfants a\u0302ge\u0301s de 1 a\u0300 17 ans ayant subi des cha\u0302timents corporels ou des agressions psychologiques inflige\u0301s par une personne s\u2019occupant d\u2019eux au cours du mois pre\u0301ce\u0301dent\u00a0\u00bb.\n<br><br>\nLes donn\u00e9es sont rapport\u00e9es pour les adultes (15 ans et plus) r\u00e9pondant avoir subi des mauvais traitements dans leur enfance avant l'\u00e2ge de 15 ans.","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019ave\u0300nement de socie\u0301te\u0301s pacifiques et inclusives aux fins du de\u0301veloppement durable, assurer l\u2019acce\u0300s de tous a\u0300 la justice et mettre en place, a\u0300 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes a\u0300 tous","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 16.2 : Mettre un terme a\u0300 la maltraitance, a\u0300 l\u2019exploitation et a\u0300 la traite, et a\u0300 toutes les formes de violence et de torture dont sont victimes les enfants","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.2.1 : Proportion des enfants a\u0302ge\u0301s de 1 a\u0300 17 ans ayant subi des cha\u0302timents corporels ou des agressions psychologiques inflige\u0301s par une personne s\u2019occupant d\u2019eux au cours du mois pre\u0301ce\u0301dent","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Fonds des Nations Unies pour l\u2019enfance (UNICEF)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-02-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0167-01  Agressions physiques ou sexuelles autod\u00e9clar\u00e9es survenues pendant l'enfance","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510016701-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Aux 5 ans","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","national_metadata_updated_date":"2024-12-17","national_data_updated_date":"2024-03-19","target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"}