{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion d\u2019enfants de moins de 5 ans ayant e\u0301te\u0301 enregistre\u0301s par une autorite\u0301 d\u2019e\u0301tat civil, par a\u0302ge","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion d\u2019enfants de moins de 5 ans ayant e\u0301te\u0301 enregistre\u0301s par une autorite\u0301 d\u2019e\u0301tat civil, par a\u0302ge","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.9: D\u2019ici \u00e0 2030, garantir \u00e0 tous une identit\u00e9 juridique, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019enregistrement des naissances</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 16.9.1: Proportion d\u2019enfants de moins de 5\u00a0ans ayant \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s par une autorit\u00e9 d\u2019\u00e9tat civil, par \u00e2ge</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.9: D\u2019ici \u00e0 2030, garantir \u00e0 tous une identit\u00e9 juridique, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019enregistrement des naissances</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 16.9.1: Proportion d\u2019enfants de moins de 5\u00a0ans ayant \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s par une autorit\u00e9 d\u2019\u00e9tat civil, par \u00e2ge</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"United Nations Statistics Division (UNSD), United Nations Children's Fund (UNICEFF)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-09-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 208 KB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-17","national_metadata_update_url_text":"2021-11-17: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdg-data-canada-odd-donnees/sdg-data-donnees-odd/commit/c4b34509582f74220c9fdeb63c5c66316a25997e","indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"}