{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","indicator_available":"Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"SDG_GOAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET":"Cible 16.b : Promouvoir et appliquer des lois et politiques non discriminatoires pour le de\u0301veloppement durable","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.b.1 : Proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es","STAT_CONC_DEF":"Cet indicateur mesure la proportion de la population d\u00e9clarant avoir \u00e9t\u00e9 victime de discrimination ou de traitement injuste au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es en raison de l\u2019un des motifs suivants : <br><br>\n- identit\u00e9 autochtone; <br>\n- appartenance ethnique ou culturelle; <br>\n- race ou couleur de peau; <br>\n- religion; <br>\n- langue; <br>\n- accent; <br>\n- apparence physique; <br>\n- sexe; <br>\n- orientation sexuelle; <br>\n- identit\u00e9 ou expression de genre; <br>\n- \u00e2ge; <br>\n- incapacit\u00e9 physique ou mentale; <br>\n- toute autre raison sp\u00e9cifi\u00e9e.","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"Il s\u2019agit d\u2019un indicateur de substitution. L\u2019indicateur mondial des Nations Unies indique : \u00ab Proportion de la population ayant d\u00e9clar\u00e9 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harc\u00e8lement au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme \u00bb. <br><br>\nLe total pour le Canada n\u2019inclut pas les donn\u00e9es des territoires.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et ouvertes \u00e0 tous","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 16.b : Promouvoir et appliquer des lois et politiques non discriminatoires pour le de\u0301veloppement durable","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.b.1 : Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Haut-Commissariat des Nations Unies aux droits de l\u2019homme (HCDH)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-0b-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 45-10-0100-01  Discrimination et traitement injuste selon le genre et la province","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/4510010001-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle trimestrielle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","proxy":"proxy","national_metadata_updated_date":"2025-02-04","national_data_updated_date":"2025-02-04","target_number":"16.b","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"}