{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pre\u0301valence d\u2019une inse\u0301curite\u0301 alimentaire mode\u0301re\u0301e ou grave, e\u0301value\u0301e selon l\u2019e\u0301chelle de mesure de l\u2019inse\u0301curite\u0301 alimentaire ve\u0301cue (e\u0301chelle FIES)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pre\u0301valence d\u2019une inse\u0301curite\u0301 alimentaire mode\u0301re\u0301e ou grave, e\u0301value\u0301e selon l\u2019e\u0301chelle de mesure de l\u2019inse\u0301curite\u0301 alimentaire ve\u0301cue (e\u0301chelle FIES)","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 2.1.2: Pr\u00e9valence d\u2019une ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e ou grave, \u00e9valu\u00e9e selon l\u2019\u00e9chelle de mesure de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire v\u00e9cue (\u00e9chelle FIES)</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>L'indicateur mesure le pourcentage d'individus dans la population qui ont connu une ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e ou grave au cours de la p\u00e9riode de r\u00e9f\u00e9rence. La gravit\u00e9 de l'ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire, d\u00e9finie comme un trait latent, est mesur\u00e9e sur l'\u00c9chelle d'exp\u00e9rience de l'ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire (FIES) mondiale, une norme de mesure \u00e9tablie par la FAO gr\u00e2ce \u00e0 l'application de cette mesure dans plus de 140 pays \u00e0 travers le monde depuis 2014.</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 2.1.2: Pr\u00e9valence d\u2019une ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e ou grave, \u00e9valu\u00e9e selon l\u2019\u00e9chelle de mesure de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire v\u00e9cue (\u00e9chelle FIES)</p>","un_designated_tier":2.0,"un_custodian_agency":"Food and Agriculture Organization (FAO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-01-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 426 KB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-17","national_metadata_update_url_text":"2021-11-17: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdg-data-canada-odd-donnees/sdg-data-donnees-odd/commit/c4b34509582f74220c9fdeb63c5c66316a25997e","indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"}