{"auto_progress_calculation":false,"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pre\u0301valence de la sous-alimentation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pre\u0301valence de la sous-alimentation","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture durable","SDG_TARGET":"Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante","SDG_INDICATOR":"Indicateur 2.1.1 : Pr\u00e9valence de la sous-alimentation","STAT_CONC_DEF":"La pr\u00e9valence de la sous-alimentation est une estimation de la proportion  de la population dont la consommation alimentaire habituelle est insuffisante pour  fournir les niveaux d'\u00e9nergie n\u00e9cessaires au maintien d'une vie normale, active  et saine. Elle est exprim\u00e9e en pourcentage.\n","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour rapporter pour cet indicateur. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des informations suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"Pour chaque ann\u00e9e, l'observation repr\u00e9sente la moyenne triennale de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente,  l'ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence et l'ann\u00e9e suivante. Par exemple, l'observation de 2015 repr\u00e9sente  la moyenne triennale de la p\u00e9riode 2014-2016. <br><br> Commen\u00e7ant en 2019, les estimations sont bas\u00e9es sur des valeurs projet\u00e9es. <br><br> Les donn\u00e9es devraient indiquer \u00ab < 2,5 \u00bb. Cependant, en raison des limitations, les  symboles sp\u00e9ciaux sont omis.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture durable","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 2.1.1 : Pr\u00e9valence de la sous-alimentation","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation des Nations Unies pour l'alimentation et l'agriculture (FAO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"2.1.1 Prevalence of undernourishment (Primary series) (en anglais seulement)","source_url_1":"https://de-public-statsuite.fao.org/vis?pg=0&bp=true&snb=2&vw=tb&df[ds]=ds-release&df[id]=DF_SN_ITK_DEFC_211&df[ag]=FAO&df[vs]=1.0&pd=2015%2C&dq=A...124........&ly[cl]=TIME_PERIOD&to[TIME_PERIOD]=false&lc=fr","source_organisation_1":"Organisation des Nations Unies pour l'alimentation et l'agriculture (FAO)","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2024-10-02","national_data_updated_date":"2024-10-02","target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"}