{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"Groupe de population","value":"Femmes en \u00e2ge de procr\u00e9er"},{"field":"S\u00e9v\u00e9rit\u00e9","value":"Total"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Groupe de population"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pr\u00e9valence de l'an\u00e9mie chez les femmes \u00e2g\u00e9es de 15 \u00e0 49 ans","graph_type":"line","indicator_name":"Pre\u0301valence de l\u2019ane\u0301mie chez les femmes a\u0302ge\u0301es de 15 a\u0300 49 ans, selon l\u2019e\u0301tat de grossesse (pourcentage)","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"progress_status":"deterioration","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture durable","SDG_TARGET":"Cible 2.2 : D\u2019ici 2030, mettre fin \u00e0 toutes les formes de malnutrition, notamment en atteignant d\u2019ici 2025 les objectifs arr\u00eat\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelle internationale relatifs aux retards de croissance et \u00e0 l\u2019\u00e9maciation chez les enfants de moins de\u00a05 ans, et r\u00e9pondre aux besoins nutritionnels des adolescentes, des femmes enceintes ou allaitantes et des personnes \u00e2g\u00e9es","SDG_INDICATOR":"Indicateur 2.2.3 : Pr\u00e9valence de l\u2019an\u00e9mie chez les femmes \u00e2g\u00e9es de 15 \u00e0 49 ans, selon l\u2019\u00e9tat de grossesse (pourcentage)","STAT_CONC_DEF":"L\u2019an\u00e9mie est d\u00e9finie comme la pr\u00e9valence des concentrations d\u2019h\u00e9moglobine inf\u00e9rieures \u00e0 110 g/L pour les femmes enceintes et \u00e0 120 g/L pour les femmes non enceintes.\n","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.","REC_USE_LIM":"Cet indicateur utilise des donn\u00e9es mod\u00e9lis\u00e9es provenant de l\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS).","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture durable","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 2.2 : D\u2019ici 2030, mettre fin \u00e0 toutes les formes de malnutrition, notamment en atteignant d\u2019ici 2025 les objectifs arr\u00eat\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9chelle internationale relatifs aux retards de croissance et \u00e0 l\u2019\u00e9maciation chez les enfants de moins de 5 ans, et r\u00e9pondre aux besoins nutritionnels des adolescentes, des femmes enceintes ou allaitantes et des personnes \u00e2g\u00e9es","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 2.2.3 : Pr\u00e9valence de l\u2019an\u00e9mie chez les femmes \u00e2g\u00e9es de 15 \u00e0 49 ans, selon l'\u00e9tat de grossesse (pourcentage)","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-02-03.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Prevalence of anaemia in women of reproductive age (aged 15-49) (%) (en anglais seulement)","source_url_1":"https://www.who.int/data/gho/data/indicators/indicator-details/GHO/prevalence-of-anaemia-in-women-of-reproductive-age-(-)","source_organisation_1":"Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Prevalence of anaemia in pregnant women (aged 15-49) (%) (en anglais seulement)","source_url_2":"https://www.who.int/data/gho/data/indicators/indicator-details/GHO/prevalence-of-anaemia-in-pregnant-women-(-)","source_organisation_2":"Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","source_periodicity_2":"Annuelle","source_geographical_coverage_2":"Canada","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Prevalence of anaemia in non-pregnant women (aged 15-49) (%) (en anglais seulement)","source_url_3":"https://www.who.int/data/gho/data/indicators/indicator-details/GHO/anaemia-in-non-pregnant-women-prevalence-(-)","source_organisation_3":"Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","source_periodicity_3":"Annuelle","source_geographical_coverage_3":"Canada","national_metadata_updated_date":"2025-03-12","national_data_updated_date":"2024-10-01","target_number":"2.2","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"}