{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[{"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","field":"Sexe","value":"Total"},{"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","field":"Sexe","value":"Total"},{"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","field":"Sexe","value":"Total"},{"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","field":"Sexe","value":"Total"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Sexe","Completion status","G\u00e9ographie","Socioeconomic status","Status d'immigrant","Ethnicity","Language of the test at home"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_titles":[{"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","title":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture"},{"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","title":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques"},{"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","title":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture"},{"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","title":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques"}],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proportion d\u2019enfants et de jeunes a) en 2e ou 3e anne\u0301e de cycle primaire ; b) en fin de cycle primaire ; c) en fin de premier cycle du secondaire qui mai\u0302trisent au moins les normes d\u2019aptitudes minimales en i) lecture et ii) mathe\u0301matiques, par sexe","indicator_available":"Proportion d\u2019enfants et de jeunes b) en fin de cycle primaire ; et c) \u00e2g\u00e9s de 15 ans qui mai\u0302trisent au moins les normes d\u2019aptitudes minimales en i) lecture et ii) mathe\u0301matiques","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive","target":100,"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","disaggregation":[{"field":"Sexe","value":"Total"}]},{"direction":"positive","target":100,"series":"Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","disaggregation":[{"field":"Sexe","value":"Total"}]},{"direction":"positive","target":100,"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","disaggregation":[{"field":"Sexe","value":"Total"}]},{"direction":"positive","target":100,"series":"Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","disaggregation":[{"field":"Sexe","value":"Total"}]}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"proxy":"proxy","proxy_series":["Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques"],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 4 : Assurer l'acc\u00e8s de tous \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9, sur un pied d'\u00e9galit\u00e9, et \u00e0 promouvoir les possibilit\u00e9s d'apprentissage tout au long de la vie.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 4.1 : D\u2019ici \u00e0 2030, faire en sorte que toutes les filles et tous les gar\u00e7ons suivent, sur un pied d\u2019\u00e9galit\u00e9, un cycle complet d\u2019enseignement primaire et secondaire gratuit et de\u00a0qualit\u00e9, les dotant d\u2019acquis v\u00e9ritablement utiles.</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Proportion d\u2019enfants et de jeunes b) en fin de cycle primaire ; et c) \u00e2g\u00e9s de 15 ans qui mai\u0302trisent au moins les normes d\u2019aptitudes minimales en i) lecture et ii) mathe\u0301matiques</p>","STAT_CONC_DEF":"Pourcentage d\u2019enfants et de jeunes atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en (i) lecture et (ii) math\u00e9matiques en fin de cycle primaire (4e ann\u00e9e) et \u00e0 la fin du premier cycle du secondaire (15 ans). Le niveau de comp\u00e9tence minimum sera mesur\u00e9 par rapport aux nouvelles \u00e9chelles communes de lecture et de math\u00e9matiques actuellement en d\u00e9veloppement.\n","DATA_COMP":"Les donn\u00e9es \u00e9taient disponibles pour donner des pr\u00e9cisions \u00e0 propos de cet indicateur comme pr\u00e9cis\u00e9 par les m\u00e9tadonn\u00e9es. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer aux sources pour obtenir des renseignements suppl\u00e9mentaires sur les m\u00e9tadonn\u00e9es ou la source.\n<br>\n<br> Les donn\u00e9es de la s\u00e9rie \u00ab Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques \u00bb sont accessibles \u00e0 partir des sources suivantes : Source 2, Source 3 et Source 4 dans l'onglet Sources. Les donn\u00e9es pour toutes les autres s\u00e9ries sont accessibles \u00e0 la Source 1.\n<br>\n<br> Les donn\u00e9es pour l'ann\u00e9e 2015 de la s\u00e9rie \u00ab Enfants en fin de cycle primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques \u00bb sont d\u00e9riv\u00e9es en agr\u00e9geant les pourcentages allant du seuil de rep\u00e8re interm\u00e9diaire au seuil de rep\u00e8re avanc\u00e9.\n","REC_USE_LIM":"Il s\u2019agit d\u2019un indicateur de substitution. L\u2019indicateur global des Nations Unies indique : \"Proportion d'enfants et de jeunes (a) en cours \u00e9l\u00e9mentaire; (b) en fin de cycle primaire; c) en fin de premier cycle du secondaire qui ma\u00eetrisent au moins les normes d'aptitudes minimales en i) lecture et ii) math\u00e9matiques, par sexe\".\n<br>\n<br> S\u00e9rie (a) : Les donn\u00e9es ne sont pas disponibles pour le Canada.\n<br>\n<br> S\u00e9rie (b) : Les donn\u00e9es de cette s\u00e9rie sont rapport\u00e9es pour la 4e ann\u00e9e TIMSS/PIRLS, ce qui correspond \u00e0 la fin du cycle primaire lorsque celui-ci dure six ans ou moins, comme sp\u00e9cifi\u00e9 dans les m\u00e9tadonn\u00e9es de l'ONU.\n<br>\n<br> S\u00e9rie (c) : Les donn\u00e9es de cette s\u00e9rie sont rapport\u00e9es pour les jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 ans et non \u00e0 la fin du premier cycle du secondaire comme sp\u00e9cifi\u00e9 dans les m\u00e9tadonn\u00e9es de l'ONU.\n<br>\n<br> Les donn\u00e9es pour le Canada obtenues de l'\u00e9tude Tendances en math\u00e9matiques et en sciences internationales (TEIMS) ne comprennent que les provinces de l'Alberta, du Manitoba, de Terre-Neuve-et-Labrador, de l'Ontario et du Qu\u00e9bec.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 4 : Assurer l'acc\u00e8s de tous \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9, sur un pied d'\u00e9galit\u00e9, et \u00e0 promouvoir les possibilit\u00e9s d'apprentissage tout au long de la vie.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 4.1 : D\u2019ici \u00e0 2030, faire en sorte que toutes les filles et tous les gar\u00e7ons suivent, sur un pied d\u2019\u00e9galit\u00e9, un cycle complet d\u2019enseignement primaire et secondaire gratuit et de\u00a0qualit\u00e9, les dotant d\u2019acquis v\u00e9ritablement utiles.</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 4.1.1 : Proportion d'enfants et de jeunes (a) en cours \u00e9l\u00e9mentaire; (b) en fin de cycle primaire; c) en fin de premier cycle du secondaire qui ma\u00eetrisent au moins les normes d'aptitudes minimales en i) lecture et ii) math\u00e9matiques, par sexe</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Institut de statistique de l\u2019UNESCO","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-04-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Base de donn\u00e9es de l'ISU - Indicateurs ODD 4 (en anglais seulement)\n","source_url_1":"https://databrowser.uis.unesco.org/browser/EDUCATION/UIS-SDG4Monitoring/t4.1/i4.1.1","source_organisation_1":"Institut de statistique de l\u2019UNESCO","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"TEIMS 2015 - R\u00e9sultats canadiens de l\u2019\u00e9tude Tendances de l\u2019enqu\u00eate internationale sur les math\u00e9matiques et les sciences. Annexe B.\n","source_url_2":"https://www.cmec.ca/Publications/Lists/Publications/Attachments/373/TIMSS2015_Report_EN.pdf","source_organisation_2":"Conseil des ministres de l\u2019\u00c9ducation (Canada)","source_periodicity_2":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_2":"Canada","source_active_3":true,"source_url_text_3":"TEIMS 2019: R\u00e9sultats canadiens de l'\u00e9tude Tendances de l'enqu\u00eate internationale sur les math\u00e9matiques et les sciences\n","source_url_3":"https://cmec.ca/docs/TIMSS/TIMSS2019_Highlights_FR.pdf","source_organisation_3":"Conseil des ministres de l\u2019\u00c9ducation (Canada)","source_periodicity_3":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_3":"Canada","source_active_4":true,"source_url_text_4":"TEIMS 2023 - Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves atteignant les crit\u00e8res internationaux de performance en math\u00e9matiques en 4e ann\u00e9e d'\u00e9tudes (en anglais seulement)\n","source_url_4":"https://timss2023.org/results/grade-4-math-achievement-benchmarks-distribution/","source_organisation_4":"Boston College, Centre international d'\u00e9tude TEIMS & PIRLS","source_periodicity_4":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_4":"Canada","national_metadata_updated_date":"2025-08-13","national_data_updated_date":"2025-08-13","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-01","graph_title":"Proportion d\u2019enfants et de jeunes a) en 2e ou 3e anne\u0301e de cycle primaire ; b) en fin de cycle primaire ; c) en fin de premier cycle du secondaire qui mai\u0302trisent au moins les normes d\u2019aptitudes minimales en i) lecture et ii) mathe\u0301matiques, par sexe"}