{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"success","data_notice_heading":"En recherche de sources de donn\u00e9es","data_notice_text":"Statistique Canada n'a pas encore trouv\u00e9 de sources de donn\u00e9es appropri\u00e9es pour rendre compte de cet indicateur.<br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:statcan.sdg-odd.statcan@statcan.gc.ca\">communiquer avec nous</a> pour nous faire part de vos suggestions.","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 12.8.1 ci dessous et a\u0300 la proposition de remplacement faite pour l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 12.8.1 ci dessous et a\u0300 la proposition de remplacement faite pour l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"Objectif 4 : Assurer l'acc\u00e8s de tous \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9, sur un pied d'\u00e9galit\u00e9, et \u00e0 promouvoir les possibilit\u00e9s d'apprentissage tout au long de la vie.","SDG_TARGET":"Cible 4.7 : D\u2019ici 2030, veiller \u00e0 ce que tous les apprenants acqui\u00e8rent les connaissances et les comp\u00e9tences n\u00e9cessaires pour promouvoir le d\u00e9veloppement durable, y compris, entre autres, par l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable et aux modes de vie durables, les droits de l\u2019homme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes, par la promotion d\u2019une culture de paix et de non-violence, par la citoyennet\u00e9 mondiale et par l\u2019appr\u00e9ciation de la diversit\u00e9 culturelle et de la contribution de la culture au d\u00e9veloppement durable","SDG_INDICATOR":"Indicateur 4.7.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 12.8.1 ci dessous et a\u0300 la proposition de remplacement faite pour l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","STAT_CONC_DEF":"Les indicateurs 4.7.1/12.8.1/13.3.1 mesurent \u00e0 quel point les pays int\u00e8grent l\u2019\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9 mondiale (ECM) et l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable (EDD) dans leurs syst\u00e8mes \u00e9ducatifs. Il s\u2019agit d\u2019indicateurs des caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rents aspects des syst\u00e8mes \u00e9ducatifs\u00a0: politiques \u00e9ducatives, programmes d\u2019\u00e9tudes, formation des enseignants et \u00e9valuation des \u00e9l\u00e8ves tels que rapport\u00e9s par les responsables gouvernementaux, id\u00e9alement apr\u00e8s consultation d\u2019autres minist\u00e8res, d\u2019instituts nationaux des droits de l\u2019homme, du secteur de l\u2019\u00e9ducation et d\u2019organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Ils mesurent ce que les gouvernements ont l\u2019intention de faire et non ce qui est mis en \u0153uvre dans la pratique dans les \u00e9coles et les salles de classe.","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"Objectif 4 : Assurer l'acc\u00e8s de tous \u00e0 une \u00e9ducation de qualit\u00e9, sur un pied d'\u00e9galit\u00e9, et \u00e0 promouvoir les possibilit\u00e9s d'apprentissage tout au long de la vie.","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 4.7 : D\u2019ici 2030, veiller \u00e0 ce que tous les apprenants acqui\u00e8rent les connaissances et les comp\u00e9tences n\u00e9cessaires pour promouvoir le d\u00e9veloppement durable, y compris, entre autres, par l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable et aux modes de vie durables, les droits de l\u2019homme, l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes, par la promotion d\u2019une culture de paix et de non-violence, par la citoyennet\u00e9 mondiale et par l\u2019appr\u00e9ciation de la diversit\u00e9 culturelle et de la contribution de la culture au d\u00e9veloppement durable","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 4.7.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 12.8.1 ci dessous et a\u0300 la proposition de remplacement faite pour l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Institut de statistique de l'UNESCO (ISU)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-04-07-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2025-01-21","target_number":"4.7","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"}