{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de jeunes (a\u0302ge\u0301s de 15 a\u0300 24 ans) non scolarise\u0301s et sans emploi ni formation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de jeunes (a\u0302ge\u0301s de 15 a\u0300 24 ans) non scolarise\u0301s et sans emploi ni formation","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 8\u202f: Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>Cet indicateur exprime la proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24 ans) qui ne sont pas dans l'enseignement, l'emploi ou la formation (\u00e9galement connu sous le nom de &quot;taux de jeunes NEET&quot;).</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 8\u202f: Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Table  37-10-0196-01  Percentage of 15-to 29-year-olds in education and not in education by labour force status, highest level of education attained, age group and sex","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasional","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","COVERAGE":"Canada, Province or territory","un_designated_tier":"Tier I","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 382 KB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-17","national_metadata_update_url_text":"2021-11-17: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/sdg-data-canada-odd-donnees/sdg-data-donnees-odd/commit/c4b34509582f74220c9fdeb63c5c66316a25997e","indicator":"8.6.1","target_id":"8.6","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}