{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2022,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023,2023],"Type de patrimoine":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels"],"Niveau de gouvernement":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es"],"G\u00e9ographie":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut"],"GeoCode":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,"48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60","48","59",null,"46","13","10","61","12","62","35","11","24","47","60",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62",null,null,null,null,"10","10","11","11","12","12","13","13","24","24","35","35","46","46","47","47","48","48","59","59","60","60","61","61","62","62"],"Value":[202.21542,205.22944,222.73863,216.06242,236.55917,236.953,250.3147,267.36751,266.44801,208.90826,74.28435,141.46677,139.91982,110.63899,105.99075,542.40965,147.21272,739.92875,147.05354,103.70862,133.56584,114.95175,1778.65088,182.10304,75.7004,140.23504,141.53743,93.01448,98.18991,515.41771,134.67885,730.14414,149.67751,102.11654,140.91124,118.89078,1582.40162,185.49504,79.8508,149.02145,144.5981,106.95229,105.71184,492.65496,119.7279,823.24198,160.74157,100.17363,157.00306,121.15243,1239.47082,188.23284,70.70334,145.49821,145.63606,109.02054,96.51742,538.88989,97.70579,861.12416,155.30393,105.0841,156.43349,138.38317,891.02294,229.60125,75.13174,156.51875,182.47736,105.48157,83.38972,607.53341,59.43847,798.16679,159.32958,83.44459,170.33695,157.18638,1116.85726,111.40115,74.57351,154.88328,204.32828,100.83836,85.40779,584.21715,82.89795,785.22759,144.62995,75.3802,244.99786,151.6208,1120.16779,103.8016,85.33166,155.46603,162.36519,85.98865,94.86658,650.53052,116.01067,723.44459,156.17328,74.01331,225.50111,171.27526,1280.23091,110.35446,88.6385,160.46159,164.13182,80.35912,111.05736,627.36663,132.80809,788.1191,163.43539,77.7512,224.79911,190.0244,1390.50354,102.16322,83.76704,166.87022,136.25084,77.0061,113.21686,650.02017,135.80182,806.53045,160.56312,80.58296,273.41681,178.47449,1365.06748,52.51439,149.70103,40.4991,100.96767,17.03423,88.95652,13.82782,89.8808,28.80249,118.41023,28.97688,81.66211,6.48259,127.08325,53.8321,93.22144,25.51024,114.40958,16.93088,98.02087,105.05652,103.85174,6.92481,67.35954,1406.99249,371.65839,316.40563,226.00402,164.42861,575.50014,45.19423,160.03521,36.7757,103.45934,15.10614,83.08377,13.61554,88.501,23.33019,111.34865,14.41069,78.60379,6.32216,134.58908,54.62473,95.05279,26.63339,114.90404,14.97143,103.91934,78.18036,103.92268,6.78835,68.91205,1089.52243,492.87919,291.32305,224.09466,162.25425,567.88988,50.56769,172.17094,41.20938,107.81206,13.21398,92.49786,13.35648,86.81715,22.05514,97.67276,23.47733,83.47496,16.88205,140.12101,61.22812,99.51345,25.47324,119.12486,17.432,103.72043,70.09164,115.4034,10.53868,69.31212,860.04098,379.42984,291.1143,201.54067,159.33716,663.90482,45.74805,170.31437,36.60383,108.89438,11.35499,85.16243,13.13551,91.94859,37.41924,60.28655,24.65941,84.36113,6.55781,149.87568,55.97922,99.32472,25.13516,120.5009,19.02769,119.35548,68.72362,119.50922,9.16156,61.54178,495.01275,396.0102,314.35243,224.53745,156.56803,704.55613,58.53504,178.02413,44.28673,112.23203,13.26655,70.12317,12.83763,70.60696,30.74404,28.69443,23.15449,82.32708,12.49531,157.84164,57.98169,101.34789,25.54683,156.93053,19.75567,137.43072,114.57102,115.03023,9.00016,66.13159,704.10566,412.7516,382.52104,225.01238,180.23121,617.93558,49.88346,187.06954,33.08033,121.80294,13.28566,72.12214,12.56337,62.81683,35.38327,47.51468,20.42296,80.4154,19.17883,225.81903,54.26163,90.36832,47.82151,156.50677,18.84552,132.77528,7.26036,104.14079,11.20535,63.36816,762.66743,357.50036,359.51825,224.6989,151.97953,633.24806,53.81818,196.49651,34.4405,121.02554,17.07598,77.7906,12.33555,61.67776,42.00386,74.00681,21.49716,64.49149,19.01535,206.48575,57.67227,98.50101,25.14505,137.22014,21.40941,149.86585,8.1236,95.67799,12.43623,72.89543,931.07702,349.15388,426.20965,224.32087,149.67819,573.7664,62.46449,204.90303,37.20141,123.26017,18.82328,92.23408,17.94258,59.80861,62.49792,70.31017,23.48959,56.86953,15.91702,208.88209,62.48418,100.95121,33.25084,130.88098,20.35976,169.66464,8.64222,101.71224,16.60806,72.03045,1002.98616,387.51738,403.30712,224.05951,197.02978,591.08933,59.75167,206.69634,36.40532,130.46489,18.56014,94.65672,17.26778,63.31518,59.82878,75.97305,21.65797,55.34813,14.16961,259.2472,66.08036,94.48276,6.19322,130.05762,14.87287,163.60162,4.47897,97.68424,15.593,68.17404,990.77479,374.2927,425.87529,224.14489,195.52253,611.00792]},"edges":{"From":["Type de patrimoine","Niveau de gouvernement"],"To":["Niveau de gouvernement","G\u00e9ographie"]}}