{"data":{"Year":[2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020],"Institutions":["Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral","Confiance dans le syst\u00e8me de justice et dans les tribunaux","Confiance dans le Parlement f\u00e9d\u00e9ral"],"Minorit\u00e9 visible":["Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Population totale","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Sud-Asiatique","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Chinois","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Noir","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Philippin","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Arabe","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Latino-Am\u00e9ricain","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Asiatique du Sud-Est","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible"],"Certaines caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques":["Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Total, 15 ans et plus","Total, 15 ans et plus","15 \u00e0 24 ans","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes","Immigrants","Immigrants","Non-immigrants","Non-immigrants","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Premi\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration ou plus","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, anglais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Premi\u00e8re langue officielle parl\u00e9e, fran\u00e7ais seulement","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me d'\u00e9tudes secondaires ou attestation d'\u00e9quivalence ou moins","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Dipl\u00f4me ou certificat postsecondaire (non universitaire)","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire","Certificat ou dipl\u00f4me universitaire"],"COMMENT_OBS":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,"\u00c0 utiliser avec prudence","\u00c0 utiliser avec prudence",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[55.2,44.4,51.5,42.4,54.5,43.5,59.8,48.5,56.9,44.0,53.9,45.2,68.6,59.6,49.8,38.1,69.3,60.3,49.7,39.4,50.0,37.9,56.3,44.5,57.4,48.7,50.3,40.8,51.5,39.9,62.6,51.2,65.7,58.7,56.1,44.8,67.7,61.6,71.1,65.7,68.7,61.2,63.0,56.5,71.2,63.0,42.4,38.5,71.7,63.7,44.2,42.6,null,null,67.2,59.7,68.0,64.6,60.3,54.3,63.2,56.5,69.8,62.0,70.2,65.0,60.8,50.3,72.2,68.2,71.8,67.2,73.9,70.4,66.2,59.2,77.2,70.8,40.1,39.1,78.0,71.8,40.5,42.0,null,null,72.8,67.7,null,null,59.5,54.6,74.2,73.3,74.7,68.4,64.0,50.8,69.9,48.3,62.8,51.0,60.0,54.5,66.8,51.5,61.8,51.1,66.6,51.8,52.2,41.8,67.9,53.2,54.5,46.9,null,null,65.9,51.3,null,null,65.3,50.6,61.5,52.9,64.1,50.6,54.2,52.2,null,null,55.9,57.8,58.9,56.7,53.8,50.9,54.9,53.9,60.6,57.4,31.2,33.8,61.6,58.1,null,null,null,null,51.2,49.9,67.1,64.6,51.9,50.6,53.3,48.5,57.1,56.1,68.5,63.3,null,null,73.0,65.7,null,null,74.0,68.3,64.5,59.7,73.1,67.6,null,null,73.0,67.5,null,null,null,null,69.2,63.7,null,null,55.6,53.8,71.7,63.9,74.3,68.6,78.1,66.3,null,null,78.9,65.7,null,null,79.4,64.9,76.4,68.1,77.2,65.2,null,null,77.6,65.4,null,null,null,null,80.9,66.4,81.9,74.7,80.3,68.4,null,null,77.9,64.7,71.4,67.3,null,null,72.0,66.1,null,null,74.3,72.7,68.5,62.2,76.5,73.1,null,null,75.4,72.3,null,null,null,null,71.1,68.2,null,null,61.2,64.4,57.2,46.5,85.1,79.2,68.0,54.1,null,null,68.9,57.8,null,null,69.9,52.8,66.4,55.3,70.1,53.1,null,null,71.8,56.0,null,null,null,null,74.2,57.1,null,null,63.3,54.4,null,null,75.2,59.4,52.3,40.2,50.1,42.0,50.1,37.0,58.8,46.9,53.6,38.8,51.5,41.9,63.8,53.3,50.5,38.1,65.1,54.1,51.9,38.2,50.3,38.2,52.1,38.7,56.2,46.9,47.7,37.0,49.7,37.1,59.4,46.1]},"edges":{"From":["Institutions","Minorit\u00e9 visible","Certaines caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques"],"To":["Minorit\u00e9 visible","Certaines caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","COMMENT_OBS"]}}