{"data":{"Year":[2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020],"G\u00e9ographie":["Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut"],"Composantes du secteur public":["Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es"],"GeoCode":[null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62",null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62",null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62",null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62",null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62",null,null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59","60","61","62"],"Value":[78.16,60.99,56.77,52.03,54.23,51.08,62.23,65.97,58.53,55.12,56.66,58.12,11.68,14.88,5.72,78.52,60.83,55.85,49.76,53.92,51.02,61.81,66.12,57.67,52.9,54.66,59.87,12.65,17.01,5.64,78.69,61.12,58.27,51.78,52.17,51.27,61.2,67.5,58.11,54.28,53.54,59.7,12.42,14.34,5.52,78.27,60.45,54.48,50.73,52.4,50.65,60.21,66.42,56.82,54.8,53.89,60.04,13.39,14.57,6.75,78.37,60.18,43.36,49.09,52.75,49.83,60.25,67.37,55.55,54.72,50.59,60.33,12.8,14.23,6.68,79.01,58.26,58.27,47.17,49.95,48.52,59.03,64.48,52.5,51.31,49.84,56.24,12.08,13.09,6.47]},"edges":{"From":["G\u00e9ographie"],"To":["Composantes du secteur public"]}}