{"data":{"Year":[2015,2016,2015,2016,2015,2016,2017,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2015,2019,2015,2019,2015,2019,2015,2016,2019,2015,2018,2022,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2015,2018,2022,2015,2019,2015,2015,2015,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023,2015,2018,2022,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2016,2021,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2018,2019,2020,2021,2022,2018,2019,2020,2021,2022,2019,2020,2021,2022,2015,2016,2017,2015,2016,2019,2015,2018,2022,2015,2019,2015,2016,2017,2018,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2016,2021,2018,2018,2019,2019,2019,2015,2016,2017,2015,2019,2015,2019,2015,2019,2015,2019,2015,2018,2022,2015,2018,2022,2015,2019,2015,2018,2022,2015,2016,2017,2018,2016,2019],"Series":["Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre les sexes","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 entre milieu urbain et rural","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse","Indice de parit\u00e9 de richesse"],"Indicateur d'\u00e9ducation":["Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension cognitive","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Plaisir","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Taux brut de scolarisation pour l'enseignement tertiaire","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'enfants/de jeunes \u00e0 l'\u00e2ge de l'enseignement primaire pr\u00e9par\u00e9s pour l'avenir en math\u00e9matiques","Proportion d'enfants/de jeunes \u00e0 l'\u00e2ge du premier cycle de l'enseignement secondaire pr\u00e9par\u00e9s pour l'avenir en math\u00e9matiques","Proportion d'enfants/de jeunes \u00e0 l'\u00e2ge du premier cycle de l'enseignement secondaire pr\u00e9par\u00e9s pour l'avenir en lecture","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Taux de participation des jeunes et des adultes \u00e0 l'\u00e9ducation et \u00e0 la formation formelles et non formelles au cours des 12 derniers mois","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants, des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire, le premier cycle de l'enseignement secondaire et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des adolescents et des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter le premier et le deuxi\u00e8me cycle de l'enseignement secondaire","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Proportion d'enfants/de jeunes \u00e0 l'\u00e2ge de l'enseignement primaire pr\u00e9par\u00e9s pour l'avenir en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux de non-scolarisation des enfants et des adolescents en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole primaire et le premier cycle du secondaire","Taux net d'inscription ajust\u00e9, un an avant l'\u00e2ge officiel d'entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole primaire","Taux net d'inscription ajust\u00e9, un an avant l'\u00e2ge officiel d'entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole primaire","Taux net d'inscription ajust\u00e9, un an avant l'\u00e2ge officiel d'entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole primaire","Taux net d'inscription ajust\u00e9, un an avant l'\u00e2ge officiel d'entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole primaire","Taux net d'inscription ajust\u00e9, un an avant l'\u00e2ge officiel d'entr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole primaire","Taux de non-scolarisation des enfants un an avant l'\u00e2ge officiel","Taux de non-scolarisation des enfants un an avant l'\u00e2ge officiel","Taux de non-scolarisation des enfants un an avant l'\u00e2ge officiel","Taux de non-scolarisation des enfants un an avant l'\u00e2ge officiel","Taux de non-scolarisation des enfants un an avant l'\u00e2ge officiel","Proportion des jeunes de 15 \u00e0 24 ans inscrits \u00e0 l'enseignement professionnel","Proportion des jeunes de 15 \u00e0 24 ans inscrits \u00e0 l'enseignement professionnel","Proportion des jeunes de 15 \u00e0 24 ans inscrits \u00e0 l'enseignement professionnel","Proportion des jeunes de 15 \u00e0 24 ans inscrits \u00e0 l'enseignement professionnel","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves au d\u00e9but de leur scolarit\u00e9 dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Taux de scolarit\u00e9","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Plaisir","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Taux d'ach\u00e8vement","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension cognitive","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension cognitive","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Confiance","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Plaisir","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences - Dimension non cognitive - Plaisir","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences","Comp\u00e9tence en mati\u00e8re de sciences de l\u2019environnement et de g\u00e9osciences","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Pourcentage d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire dont la langue d'enseignement est la premi\u00e8re langue ou la langue parl\u00e9e \u00e0 la maison","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en math\u00e9matiques","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin du premier cycle de l'enseignement secondaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Taux de non-scolarisation des jeunes en \u00e2ge de fr\u00e9quenter l'\u00e9cole secondaire sup\u00e9rieure","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture","Proportion d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 la fin de l'enseignement primaire atteignant au moins un niveau minimum de comp\u00e9tence en lecture"],"Niveau de scolarit\u00e9":["Enseignement primaire","Enseignement primaire","Enseignement secondaire inf\u00e9rieur","Enseignement secondaire inf\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Completed primary education or higher","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de premier cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)","Au moins une partie de l'enseignement primaire (CITE 1)",null,null,"Enseignement secondaire inf\u00e9rieur",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 l'enseignement secondaire de deuxi\u00e8me cycle ou sup\u00e9rieur","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes post-secondaires non tertiaires ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 des \u00e9tudes tertiaires de cycle court ou sup\u00e9rieures","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un baccalaur\u00e9at ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 une ma\u00eetrise ou une formation \u00e9quivalente ou sup\u00e9rieure","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente","Avoir termin\u00e9 un doctorat ou une formation \u00e9quivalente",null,null,null,null,null,null,null,"Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur","Enseignement secondaire sup\u00e9rieur",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Groupe d'\u00e2ge":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-24 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","15-64 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","25-54 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans","55-64 ans",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Sexe":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme","Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme","Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme","Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme","Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme","Femme","Femme","Les deux sexes","Les deux sexes","Homme","Homme",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"R\u00e9gion":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Rurale","Rurale","Urbain","Urbain","Rurale","Rurale","Urbain","Urbain","Rurale","Rurale","Urbain","Urbain","Rurale","Rurale","Urbain","Urbain","Rurale","Rurale","Urbain","Urbain",null,null,"Rurale","Rurale","Urbain","Urbain",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[1.0,1.0,1.01,1.01,1.01,1.05,1.01,0.99,1.0,1.0,0.99,0.99,0.99,0.99,1.0,1.0,0.99,1.0,1.0,0.99,0.99,0.99,0.99,1.0,1.0,1.0,1.01,1.01,1.01,1.01,1.01,1.01,1.01,1.01,1.0,1.0,1.02,1.02,1.02,1.03,1.02,1.04,1.03,1.0,1.16,1.02,1.02,1.02,1.03,1.14,1.04,1.03,1.05,1.07,1.07,1.07,1.07,1.08,1.1,1.09,1.09,0.92,0.89,0.92,0.95,0.96,0.95,0.97,0.99,1.04,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,0.9,0.78,0.87,0.81,0.88,0.78,0.92,0.96,0.97,0.99,1.0,1.0,0.98,1.28,1.27,1.27,1.27,1.27,1.27,1.28,1.28,0.99,1.0,0.99,0.95,1.11,0.96,1.0,1.08,1.1,1.1,1.1,1.1,1.11,1.14,1.14,1.14,1.12,1.12,1.11,1.12,1.13,1.12,1.15,1.18,1.17,1.14,1.28,1.27,1.28,1.32,1.29,1.31,1.38,1.37,1.32,1.38,1.43,1.25,1.36,1.23,1.39,1.12,1.17,1.44,1.07,1.09,1.09,1.07,1.2,1.3,1.35,1.18,1.18,1.17,1.17,1.0,1.0,1.1,1.18,1.1,1.12,1.16,1.2,0.96,1.04,1.1,1.16,1.07,1.09,1.11,1.14,1.06,1.06,1.0,1.0,1.03,1.05,0.99,1.01,1.32,1.31,1.12,1.11,1.29,1.32,1.04,1.07,1.05,1.17,0.86,0.94,0.56,0.65,0.69,0.76,0.55,0.63,1.01,1.01,1.01,1.6,1.71,1.77,1.4,1.35,1.18,1.11,1.53,1.71,1.79,1.45,1.4,1.26,1.21,0.99,1.0,1.0,1.0,1.01,1.25,1.01,0.92,0.95,0.85,0.96,0.96,0.99,0.96,0.94,1.01,0.95,1.16,1.18,1.17,1.14,1.18,1.17,0.84,0.86,1.03,1.08,1.7,1.79,0.95,0.96,0.93,0.94,0.9,0.91,0.89,0.88,0.88,0.86,0.86,0.85,0.84,0.8,0.75,0.71,0.65,0.62,0.57,0.58,0.5,0.5,0.42,0.42,0.46,0.47,0.42,0.42,0.38,0.37,0.45,0.43,0.4,0.39,0.36,0.36,0.84,1.0,0.92,0.91,1.03,0.97,1.0,0.9,0.89,0.94,0.36,0.44,0.61,0.69,0.73,0.71,0.52,0.57,0.97,0.95,0.94,0.82,0.81,0.62,0.7,0.73,0.86,0.85,0.7,1.37,1.74,1.43,0.66,0.89,0.98]},"edges":{"From":["Indicateur d'\u00e9ducation","Indicateur d'\u00e9ducation","Niveau de scolarit\u00e9","Niveau de scolarit\u00e9"],"To":["Niveau de scolarit\u00e9","Groupe d'\u00e2ge","Sexe","R\u00e9gion"]}}