{"data":{"Year":[2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018],"G\u00e9ographie":[null,"Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Ontario","Manitoba","Saskatchewan","Alberta","Colombie-Britannique",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Groupe d'\u00e2ge":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 34 ans","35 \u00e0 44 ans","45 \u00e0 54 ans","55 \u00e0 64 ans","65 \u00e0 74 ans","75 ans et plus",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Identit\u00e9 autochtone":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Autochtone","Premi\u00e8res Nations","M\u00e9tis","Inuit","Nombreuses identit\u00e9s autochtones ou groupe particulier non pr\u00e9cis\u00e9","Personne non autochtone",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Minorit\u00e9 visible":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible\n",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Statut d\u2019immigrant":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Immigrant","Non-immigrant",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Orientation sexuelle":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"H\u00e9t\u00e9rosexuel","Gai ou lesbienne","Bisexuel","Orientation sexuelle non class\u00e9e ailleurs","Orientation sexuelle non pr\u00e9cis\u00e9e",null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Incapacit\u00e9":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Personne ayant une incapacit\u00e9","Personne ne pr\u00e9sentant aucune incapacit\u00e9",null,null,null,null,null,null,null],"Employ\u00e9 au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dant":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Employ\u00e9 au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dant","Sans emploi au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dant",null,null,null,null,null],"Situation relativement aux \u00e9tudes":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Actuellement aux \u00e9tudes","Pas actuellement aux \u00e9tudes",null,null,null],"\u00c9tat matrimonial":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Mari\u00e9 ou vivant en union libre","S\u00e9par\u00e9, divorc\u00e9 ou veuf","C\u00e9libataire, jamais mari\u00e9"],"GeoCode":[null,"10","11","12","13","24","35","46","47","48","59",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[2.9,1.5,null,2.8,3.9,2.1,3.1,2.2,3.3,3.6,3.3,11.7,3.2,2.6,1.2,0.8,0.3,null,4.1,4.9,3.4,null,null,2.9,2.6,3.0,1.4,3.4,2.7,null,11.2,null,null,4.6,1.8,3.8,1.2,8.0,2.1,1.1,1.3,8.3]},"edges":[]}