{"From":["G\u00e9ographie","Groupes racialis\u00e9s"],"To":["Groupes racialis\u00e9s","Caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques"]}