{"From":["Institutions","Certaines caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","Minorit\u00e9 visible"],"To":["Certaines caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques","Minorit\u00e9 visible","COMMENT_OBS"]}